{
  "questions": [
    {
      "question": "Jaki kod ma silnik w BMW 340i F30 ?",
      "options": ["N55", "S55", "N47", "B58"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Silnik N47 ma pojemność:",
      "options": ["2.0", "3.0", "4.0", "4.4"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "BMW E90 to seria:",
      "options": ["seria 1", "seria 3", "seria 4", "seria 7"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Pierwsze BMW M2 miało silnik:",
      "options": ["N20", "N55", "S55", "B57"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ile turbin ma BMW M550d F10 ?",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "0"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ile koni ma BMW M3 Competition G80 ?",
      "options": ["410", "450", "510", "550"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "BMW M3 e92 posiadało silnik:",
      "options": [
        "4.0 V8",
        "5.0 V10",
        "3.0 R6",
        "3.0 V6"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Jaką skrzynię ma BMW M4 Competition G82 ?",
      "options": [
        "6HP",
        "Manualną",
        "8hp",
        "DCT"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Ile biegów ma skrzynia 8hp ?",
      "options": [
        "6",
        "8",
        "9",
        "7"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Ile koni ma nowe BMW M2 G87 ?",
      "options": [
        "450",
        "550",
        "510",
        "460"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Jaki silnik ma BMW 760i G70 ?",
      "options": [
        "3.0 R6",
        "4.4 V8",
        "6.5 V12",
        "5.0 V10"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Gdzie występował silnik B58 ?",
      "options": ["BMW 320d", "BMW 335i", "BMW 340i ", "BMW 340d"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Ile koni miała pierwsza wersja silnika N55 ?",
      "options": [
        "340",
        "326",
        "306",
        "367"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Ile turbin ma BMW M3 G80 ?",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "4",
        "0"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Jaki silnik był w BMW 335i is ?",
      "options": [
        "N55",
        "N54T",
        "S55",
        "S54"
      ],
      "correctOption": 1,
      "points": 20
    }
  ]
}
